想林鄭無埋學位既入一入黎幫手

呢位英國人有份幫手拎走何君堯個學位
佢要埋林鄭手啦 拎緊林鄭個人行為失守例子
快啲幫手上twitter 集思廣益

1/10

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

2/10

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

推

3/10

Corporate action無用
佢既Personal misconduct都幾難搵

Pushhh

4/10

5/10

6/10

7/10

留左言
推

8/10

Pish

9/10

推到林奠收皮

10/10

單態工作能力差唔係10足把握
個人操守就穩

1。縱容警隊濫用暴力 虐打被捕人士 恐嚇 侵犯
2。下令警隊拘捕所有示威者 以「止暴制亂」
3。騙子 從未回應五大訴求
4。只向權貴卑躬屈膝 不理年輕人死活 誓要趕盡殺絕
因為 「他們在社會上毫無地位」